武肺個肺會唔會痛？

近期有小小發熱
痾爛屎
個肺仲陰d陰d痛咁
唔係中咗掛

唔會，個腎痛

我地個樣似xray?

會快啲去狗屋報失先

唔知係咪心理壓力

巴打住邊？

口罩戴耐左姐，無事既

呼吸唔順暢先係
唔洗自己嚇自己
冬天不嬲多過濾性病毒

心口近中間同埋對上, 有冇唔舒服?

似肺炎

下世小心啲

大西北

冇事

似壓力大多啲

想問如果近鎖骨位都陰d 陰d 痛係咪都似

話唔定係有咗

照肺先知
但近期有冇去過大陸

冇

報左警先

同問

近期有冇做劇烈運動、例如個人比較瘦削，又做掌上壓戈啲

驚係氣胸